20210306 我愛中間淳太

今日 正義のミカタ

「台灣菠蘿好食」

係鳳梨自膠

唔係台灣菠蘿

屌

唉

早腎